{"translation-revision-date":"2022-03-16 17:56:57+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"fr"},"The editor is unable to find a block template for the homepage.":["L\u2019\u00e9diteur ne parvient pas \u00e0 trouver un mod\u00e8le de bloc pour la page d\u2019accueil."],"Back to dashboard":["Retour au tableau de bord"],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["L\u2019extension \u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb a rencontr\u00e9 un erreur et ne peut \u00eatre rendue."],"Other styles":["Autres styles"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab\u00a0%s\u00a0\u00bb supprim\u00e9."],"Restore to default state":["Restaurer \u00e0 l\u2019\u00e9tat par d\u00e9faut"],"Delete":["Supprimer"],"Entity reverted.":["Entit\u00e9 r\u00e9tablie."],"Entity renamed.":["Entit\u00e9 renomm\u00e9e."],"Now displaying: %s":["Affichage actuel\u00a0: %s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2014 WordPress"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/styles-overview\/"],"Restore template to default state":["Restaurer le mod\u00e8le \u00e0 son \u00e9tat par d\u00e9faut"],"An error occurred while creating the site export.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation de l\u2019exportation du site."],"%s - Content":["%s - Contenu"],"%s - Header":["%s - En-t\u00eate"],"Added by":["Ajout\u00e9 par"],"No %s found.":["Aucun %s trouv\u00e9."],"This template has been customized":["Ce mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 personnalis\u00e9"],"Actions":["Actions"],"An error occurred while reverting the entity.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la restauration du mod\u00e8le."],"Rename":["Renommer"],"An error occurred while renaming the entity.":["Une erreur s\u2018est produite lors du renommage du mod\u00e8le."],"An error occurred while creating the template part.":["Une erreur est survenue pendant la cr\u00e9ation de l\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le."],"Title is not defined.":["Le titre n\u2019est pas d\u00e9fini."],"An error occurred while creating the template.":["Une erreur s\u2019est produite lors de la cr\u00e9ation du mod\u00e8le."],"Select palette type":["S\u00e9lectionner le type de palette"],"Custom gradients are empty! Add some gradients to create your own palette.":["Les d\u00e9grad\u00e9s personnalis\u00e9s sont vides\u00a0! Ajoutez des d\u00e9grad\u00e9s pour cr\u00e9er votre propre palette."],"Add custom colors":["Ajouter des couleurs personnalis\u00e9es"],"Manage the fonts and typography used on the links.":["G\u00e9rer les polices et la typographie utilis\u00e9es pour les liens."],"Manage the fonts used on the site.":["G\u00e9rer les polices utilis\u00e9es sur le site."],"Manage the typography settings for different elements.":["G\u00e9rer les r\u00e9glages de typographie de diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments."],"Aa":["Aa"],"An error occurred while deleting the template.":["Une erreur s\u2018est produite lors de la suppression du mod\u00e8le."],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personnalis\u00e9e"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Par d\u00e9faut"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Th\u00e8me"],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Voici un guide d\u00e9taill\u00e9 pour apprendre comment en faire la plupart."],"Personalize blocks":["Personnaliser les blocs"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle! ":["Vous pouvez personnaliser votre site autant que vous le souhaitez avec diff\u00e9rentes couleurs, typographies et mises en pages. Ou si vous pr\u00e9f\u00e9rez, laissez simplement votre th\u00e8me s\u2018en charger\u00a0! "],"Set the design":["D\u00e9finir l\u2019apparence"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["Ajustez votre site, ou donnez-lui compl\u00e8tement une nouvelle apparence\u00a0! Montrez votre cr\u00e9ativit\u00e9, par exemple avec une nouvelle palette de couleurs pour vos boutons, ou un nouvelle police de caract\u00e8res. Jetez un \u0153il \u00e0 ce que vous pouvez faire ici."],"Welcome to Styles":["Bienvenue dans les styles"],"Welcome to styles":["Bienvenue dans les styles"],"styles":["styles"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Cliquez sur <StylesIconImage \/> pour commencer \u00e0 personnaliser vos blocs, et choisir votre typographie, votre mise en page et vos couleurs."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Personnalisez tous les \u00e9l\u00e9ments de votre site en utilisant des blocs, de l\u2019en-t\u00eate au pied de page."],"Edit your site":["Modifiez votre site"],"Get Started":["D\u00e9marrez"],"Welcome to the site editor":["Bienvenue dans l\u2019\u00e9diteur de site"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas.":["Utilisez les fl\u00e8ches de gauche et de droite pour redimensionner le canevas."],"Drag to resize":["Faites glisser pour redimensionner"],"Editor (beta)":["\u00c9diteur (b\u00eata)"],"Set the default color used for links across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour les liens sur le site."],"Set the default color used for text across the site.":["D\u00e9finissez la couleur par d\u00e9faut utilis\u00e9e pour le texte sur le site."],"Set a background color or gradient for the whole site.":["D\u00e9finissez une couleur d\u2019arri\u00e8re-plan ou un d\u00e9grad\u00e9 pour l\u2019ensemble du site."],"Palettes are used to provide default color options for blocks and various design tools. Here you can edit the colors with their labels.":["Les palettes sont utilis\u00e9es pour fournir des options de couleurs par d\u00e9faut pour les blocs et divers outils de conception. Vous pouvez modifier ici les couleurs ainsi que leurs libell\u00e9s."],"Elements":["\u00c9l\u00e9ments"],"Manage palettes and the default color of different global elements on the site.":["G\u00e9rez les palettes et la couleur par d\u00e9faut des diff\u00e9rents \u00e9l\u00e9ments globaux du site."],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques et de l\u2019ensemble du site."],"Areas":["Zones"],"general":["g\u00e9n\u00e9ral"],"Beta":["B\u00eata"],"%d color":["%d couleur","%d couleurs"],"Palette":["Palette"],"Navigate to the previous view":["Naviguer vers la vue pr\u00e9c\u00e9dente"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personnalisez l\u2019apparence de blocs sp\u00e9cifiques pour l\u2019ensemble du site."],"Colors":["Couleurs"],"Template not found":["Mod\u00e8le non trouv\u00e9"],"Style":["Style"],"Radius":["Rayon"],"Give the template a title that indicates its purpose, e.g. \"Full Width\".":["Donnez au mod\u00e8le un titre indiquant sa raison d\u2019\u00eatre. Par exemple, \u00ab\u00a0Pleine largeur\u00a0\u00bb."],"Margin":["Marges externes"],"Duotone":["Duotone"],"Layout":["Mise en page"],"Border":["Bordure"],"Generic label for block inserter button\u0004Toggle block inserter":["Ouvrir\/fermer l\u2019outil d\u2019insertion de blocs"],"Clear customizations":["Effacer les personnalisations"],"Template reverted.":["Le mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 r\u00e9tabli."],"The editor has encountered an unexpected error. Please reload.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue. Veuillez recharger."],"This template is not revertable.":["Ce mod\u00e8le ne peut pas \u00eatre r\u00e9tabli."],"Area":["Zone"],"Close List View Sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale d\u2019affichage de la liste"],"List View":["Vue en liste"],"Create a template part":["Cr\u00e9er un \u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le"],"Template part created.":["L\u2019\u00e9l\u00e9ment de mod\u00e8le a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9."],"Close settings sidebar":["Fermer la colonne des r\u00e9glages"],"Template (selected)":["Mod\u00e8le (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"footers":["pieds de page"],"headers":["en-t\u00eates"],"Editing %s: ":["Modifier %s\u00a0:"],"Custom colors are empty! Add some colors to create your own color palette.":["Les couleurs personnalis\u00e9es sont vides\u00a0! Ajouter quelques couleurs pour votre propre palette."],"Make template part":["Cr\u00e9er une partie de mod\u00e8le"],"Detach blocks from template part":["D\u00e9tacher les blocs de la partie de mod\u00e8le"],"Navigation Sidebar":["Colonne lat\u00e9rale de navigation"],"Dashboard":["Tableau de bord"],"Show %s details":["Afficher les d\u00e9tails de %s"],"Drawer":["Tiroir"],"Edit %s":["Modifier %s"],"Reset to defaults":["R\u00e9initialiser les options par d\u00e9faut"],"Toggle navigation":["Permuter la navigation"],"Show more settings":["Afficher plus de r\u00e9glages"],"Hide more settings":["Masquer les r\u00e9glages suppl\u00e9mentaires"],"Close global styles sidebar":["Fermer la colonne lat\u00e9rale des styles globaux"],"Site Icon":["Ic\u00f4ne du site"],"Open the block list view.":["Ouvrir la vue en liste des blocs."],"Name":["Nom"],"Padding":["Marge interne"],"Text":["Texte"],"templates":["mod\u00e8les"],"Open save panel":["Ouvrir le panneau d\u2019enregistrement"],"Block Library":["Biblioth\u00e8que de bloc"],"Typography":["Typographie"],"Content":["Contenu"],"Header":["En-t\u00eate"],"Site":["Site"],"Solid":["Solide"],"Edit Page Template":["Modifier le mod\u00e8le de page"],"Loading\u2026":["Chargement en cours..."],"Theme":["Th\u00e8me"],"Background":["Arri\u00e8re-plan"],"Help":["Aide"],"Welcome Guide":["Guide de bienvenue"],"Template Parts":["\u00c9l\u00e9ments de mod\u00e8les"],"Template":["Mod\u00e8le"],"All content copied.":["Tout le contenu a \u00e9t\u00e9 copi\u00e9."],"Gradient":["D\u00e9grad\u00e9"],"Dimensions":["Dimensions"],"Templates":["Mod\u00e8les"],"Color":["Couleur"],"Display these keyboard shortcuts.":["Afficher ces raccourcis clavier."],"Custom":["Personnalis\u00e9"],"Links":["Liens"],"Footer":["Pied de page"],"sidebars":["colonnes lat\u00e9rales"],"Spotlight mode deactivated":["Mode mise en lumi\u00e8re d\u00e9sactiv\u00e9"],"Spotlight mode activated":["Mode mise en lumi\u00e8re activ\u00e9"],"Top toolbar deactivated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure d\u00e9sactiv\u00e9e"],"Top toolbar activated":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure activ\u00e9e"],"Back":["Retour"],"Default":["Par d\u00e9faut"],"Block (selected)":["Bloc (s\u00e9lectionn\u00e9)"],"Top toolbar":["Barre d\u2019outils sup\u00e9rieure"],"Start writing with text or HTML":["Commencez \u00e0 \u00e9crire avec du texte ou du HTML"],"Type text or HTML":["Saisissez du texte ou su HTML"],"noun\u0004View":["Vue"],"Styles":["Styles"],"Focus on one block at a time":["Se concentrer sur un bloc \u00e0 la fois"],"Access all block and document tools in a single place":["Acc\u00e9der \u00e0 tous les blocs et au document \u00e0 partir d\u2019un endroit unique"],"Options":["Options"],"(opens in a new tab)":["(ouvre un nouvel onglet)"],"Exit code editor":["Sortir de l\u2019\u00e9diteur de code"],"Editing code":["Modification de code"],"Forward-slash":["Barre oblique (slash)"],"Title":["Titre"],"Create":["Cr\u00e9er"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Modifier le type de bloc apr\u00e8s l\u2019ajout d\u2019un nouveau paragraphe."],"Spotlight mode":["Mode \u00ab\u00a0Mise en lumi\u00e8re\u00a0\u00bb"],"Block shortcuts":["Raccourcis pour les blocs"],"Selection shortcuts":["Raccourcis de s\u00e9lection"],"Switch between visual editor and code editor.":["Basculer entre l\u2019\u00e9diteur visuel et l\u2019\u00e9diteur de code."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviguer vers la partie pr\u00e9c\u00e9dente de l\u2019\u00e9diteur."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviguer vers la partie suivante de l\u2019\u00e9diteur."],"Redo your last undo.":["Remettre en place votre derni\u00e8re annulation."],"Undo your last changes.":["Annuler vos derni\u00e8res modifications."],"Save your changes.":["Enregistrer vos modifications."],"Global shortcuts":["Raccourcis g\u00e9n\u00e9raux"],"Remove a link.":["Retirer un lien."],"Convert the selected text into a link.":["Convertir le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en lien."],"Underline the selected text.":["Souligner le texte s\u00e9lectionn\u00e9."],"Make the selected text italic.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en italique."],"Make the selected text bold.":["Passer le texte s\u00e9lectionn\u00e9 en gras."],"Text formatting":["Mise en forme du texte"],"Keyboard shortcuts":["Raccourcis clavier"],"Learn more":["En savoir plus"],"Pin to toolbar":["\u00c9pingler \u00e0 la barre d\u2019outils"],"Unpin from toolbar":["D\u00e9crocher de la barre d\u2019outils"],"Block settings closed":["R\u00e9glages du bloc ferm\u00e9s"],"Close plugin":["Fermer l\u2019extension"],"Width":["Largeur"],"Visual editor selected":["\u00c9diteur visuel s\u00e9lectionn\u00e9"],"Plugins":["Extensions"],"Blocks":["Blocs"],"Copy Error":["Copier l\u2019erreur"],"Attempt Recovery":["Tentative de r\u00e9cup\u00e9ration"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L\u2019\u00e9diteur a rencontr\u00e9 une erreur inattendue."],"Undo":["D\u00e9faire"],"Redo":["R\u00e9tablir"],"More options":["Plus d\u2019options"],"Copy all content":["Copier tout le contenu"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Des r\u00e9glages suppl\u00e9mentaires sont maintenant disponibles dans la colonne lat\u00e9rale des r\u00e9glages avanc\u00e9s de l\u2019\u00e9diteur"],"Block":["Bloc","%d Blocs"],"Tools":["Outils"],"Editor":["\u00c9diteur"],"Code editor":["\u00c9diteur de code"],"Visual editor":["\u00c9diteur visuel"],"Settings":["R\u00e9glages"],"Close":["Fermer"],"Cancel":["Annuler"],"Publish":["Publier"],"Save":["Enregistrer"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}